# What's this?
Repository ini berisikan project android (native) yang ditujukan sebagai tugas Ujian Tengah Semester mata kuliah Pengembangan Aplikasi Piranti Bergerak

## Developer
Axellageraldinc Adryamarthanino
15/379163/TK/43105

### Prerequisites
* Install terlebih dahulu **lombok plugin** pada android studio